\section{EPO-sangen - Red Warszawa}
\begin{lstlisting}
Akkorder: D og A
Alle dem der cykler tar' sprøjter
Alle deres kærster er tøjter
og det er fordi

EPO, EPO
Det gør mellemtiden go'
junk dig her, junk dig der
Bare vi ka cykle mer'
Det er fedt med EPO
Det gør enkelstarten go'
Under træet er ampuller gemt til os

Alle folk der pumper sig stærke
Løfter tunge ting og så er det
At de alle tar'

EPO, EPO
Væksthormoner fra en ko
EPO, EPO
Du blir' aldrig nr. 2
annebolske stesolider
Det er biceps'ne der sidder
Bjarne Riis har ta'et en sprøjte fyldt med hash!

Narko er for folk der vil dyrke
Sport, det gir' umeneskelig styrke
Og det er fordi
EPO, EPO
Få udholdenhed for to
Kør Tour de France uden hænder
Lægen til det intet kender
Dopingen den gør os glade
Vi blir' aldrig mere flade
Vil du vinde må du snyde
Sårn' er det!

Vil du have musklerne større?
Så er der kun 'en ting at gøre!
Og det er at ta'
EPO, EPO
Vi tar' den aldrig mer' med ro
Mere narko, ta et tryk
Kun EPO testen skaber frygt
Alle lægerne de trygler
Og de henter fler' kanyler
Sir' du til mig jeg er en doper sir' jeg

LØØØØØØØØØØØGNHAAAAAAAAAAAAALS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
\end{lstlisting}